[a/i]三國志曹操傳Online(12)下星期草原場 關羽復活

開版都要留名

.

報到

終於天下統一
無神裝嘅情況下啲金幣係咪應該用黎抽箱先過買教本？

升司馬5轉lv.99, All in 買教本, All in 食曬d 智力,幸運, 其他教本留用

宜家77級，仲要強化多兩次，強化一次都用好多錢

統一無得刷銀

每日多 50+20 金 積少成多

統一幾好， 有時間都打演義3印

夠曬性感

放心 三個月後
係冇許可書
要唸點用d錢

我覺得呢隻game銀比金難得同重要
所以我留咗洛陽日日刷幾百萬銀

全部城都10曬 ？

大部份9 9 10 10 10

Rich

我好懶而家仲係最多250萬就爆倉..
睇嚟升爆啲城統一佢算數

ｓａｍｅ ｈｅｒｅ
ｆｂ 有條友人抽材料箱話１／３機會出許可書

我依家都係9 8 8 10 10
反正成日開﹐又冇咩所謂
我都成日諗點洗ｄ錢
多數都係買小米

合寶物唔係好燒錢咩?

佢都預左淨係打一波之嘛
神風隊

到最後一定係金缺過銀
除非你有無限許可書同合寶物

89977其實都幾夠用，開完技錢32糧30萬/hr
不過有賤民系統後都係爆糧

你有無限既寶物咩

我冇升到咁高都夠用
而家得閒諗唔到買咩先返去升城

#挑戰 #事件200次勝利再開
#禪編🎈
各位主公都下班了嗎😎？
上次進行的事件200次勝利挑戰活動錯過嗎？
這次又回來啦~~🎉🎉🎉
進行事件的好處就是可以快點🆙 #升RANK，
達成指定的勝利次數領獎勵🎁吧！
📌活動時間：2017/ 6/2 ~ 2017/6/11
🎏活動內容：活動期間內，達成【事件任務200次勝利】，活動結束後會發佈獎勵發送公告。
🔰範例：假設小曹活動開始前事件戰績700勝100敗，在活動期間內達到900勝100敗，即可達成活動條件
🚨事件次數確認可於遊戲中>管理>內政>國家>事件戰績中紀錄
🚨使用討伐卷也有算喔！
🎁活動獎勵：金錢1,000/銀錢200,000/寶物交換卷20個/功績200

Lm

慢慢會發覺連錢都太多用唔曬

全60等武將搞掂極限夏侯淵傳

我都想合裝
主要係唔夠工藝工具
銀倉都升到10
主要係因為我半日先開一次

想將以前課過既銀變返做金 太心急

我有好多工具 反而係唔夠金銀 計過最多合到三十件 連半件七都合唔到

仲有製作書都唔夠 之前賣左三十張

以前課銀都課左千幾兩千﹐依家多銀到唔知做咩咁

其實最煩係升陣式 米比銀多一倍
如果1:1我易預算好多

其實點解會唔夠工藝
多到用唔曬嗢

咩都升咪咁﹐之前升左幾隻６０上８０同埋合哂金銀絲用好多
我今晚好期待２００張廢片出咩６星７星

無錯，統一左根本唔會唔夠料，只會唔夠許可書

合寶好燒錢
仲要次次合4+4都係5
屌

非洲留名

D ching 唔知點解咁多許可書
我而家先得3隻99lv
有排都合唔到第4隻

紙繩 皮繩 鐵繩 都會用到
pvp第一週我得80級
衝幾個5轉用得好多

想由頭開始合寶物冇紙繩咪要工具囉 不過都應該係製作書唔夠先

升陣升得果幾點野 真係totally no mood to升

原來我事件總共3300勝
所以仲有好多料 仲曾經拎過d工具去賣

唔同人地係歐洲課長要通街同人講

淨係升曹操四轉已然卡左好多日...

你地好勁,,,每個鐘都開住打?

我就冇課過許可書相關
不過我清哂極限曹操以外既演義 又開game第三日就開始玩 你rank40開始正常日日打日任應該岩岩好夠第四隻 我之前都清唔哂日任 都夠第四隻轉左

巴打新加入？

玩返2個月就會明白

我一個極限演義都未打

我想佢出多d演義 最好有埋幻想情節 史實都清楚哂唔夠過癮
如果隻驚冇演義 我應該唔會玩

如果無演義，就唔會係曹操傳

爭兩日可以升埋李明..今個禮拜放棄

個個公文包真係見到都唔課，我寧願等同課月卷

原來沙魔呵都好低防低智下
打事件都比人秒

老虎隊嘛
而且南蠻勢力都係弱智

你需要郝ching

你地打過幾多場事件

龍飛 所以，何時開分解？
讚好顯示更多心情
· 回覆 · 1 小時
三國志曹操傳online
三國志曹操傳online 盡量安排在六月，謝謝
讚好顯示更多心情
· 回覆 · 1 小時

朗神眾話忍唔到落去啦

我就唔信佢地棄
佢地棄左咪比我地呢d小薯上位囉

小薯眾

沙CHING係荊南番王唔係南蠻勢力

重課長真係咁易放棄咩

總之係蠻族就低能架啦

如果真係有錢 唔係特別有愛既話棄驚又有咩所謂 而家周街都係驚啦
講真好多垃圾驚都有課長 證明d人既錢係洗唔哂既

lm先

主要問題係唔知練邊隻
4-5隻99唔係問題
問題係跟住練邊隻
第6,7,8當然想加強隊伍
但唸啱人都冇用 唔會咁好彩有裝
咁唯有停練停課等分解

前面有條友隊野零舍垃圾（不過都勁過我）都同班朗神眾爭第一
而家追著佢黎屌

唔想練勁太多人過極限演義
反正我呢d遲開波既都唔會夠其他人咁多99lv
Down 番單機姜維傳落黎得閒玩仲舒服

有無同我一樣用手機上網永遠更新唔到

打極限唔係為許可書囉 係為左樂趣
唔鍾意玩單機要練果 如果唔駛練果一早玩左新英傑傳果堆
果d mod一係就s/l到死 一係練果到死

所以online版演義我正係過曬一般就算
姜維傳我閂曬練果練裝個d系統黎玩 玩得舒服就算了

總數3333件

而家都係為左玩下演義，pvp有4000金就算

其實最煩係曹操傳極限啫，送果隻6星馬一拎到就攞左去合7星

其實全部都好易打 講到要特定練人 最多果次都只係淵哥傳 將四隻40升做60 一日既資源強化 升lv好快手

3360

姜維傳見到d單挑對話好中二病 唔知係咪你玩開果隻

大家都好諗勤力 而家懶左好多
免費討伐12次 再人手極速搞掂高lv地區既情報任盜賊任就算

係
休閒玩下姐

我先22xx

4690勝 739敗

我仲懶， 討伐完就算

其實無限制反擊+先發攻擊會唔會變成無死角如果係黃忠咪好撚勁

我都係討伐完10次就算

除左關索
有咩人同時有支援+主動

唔會冇死角
無限制反擊 奮戰攻擊 都照打落去

先發只發動攻擊範圍，所以攻擊範圍外都係會比人打咗先，唔死先反擊

大家話唔夠銀, 我反而玩晒D糧, 依家出戰都要等收成

其實白帝城之戰點3星 姜維一早走撚左

進入第二道門諸葛亮、姜維會溜走。
選擇辱罵敵人誘敵開城門，然後在中間城門上BUFF，用李典加張郃把姜維在一回合內擊殺。不斷會有兵隔城牆攻擊，用法師李典反殺。
(20回合以內姜維、馬謖撤退)
(我軍未達2部隊撤退)

無野打你D糧就會多到用唔晒..

初期未统一 不停攻城係會缺糧
到你打左半個版圖 收成多左 d人準備上4階
就會變缺銀 唔同時期會缺唔同野

所以好似賽馬咁係閘門幫一堆遠程上好移動buff攻擊buff咁，殺咗張翼（好似係）辱罵就開中間門，之後9衝入去ko佢

我唔同時期都缺錢

真係未試過唔夠糧 除非手多餵多左賤民 或者突然連續打十關演義

咁多三星 我又唔知自己做過d咩 嘻嘻嘻

我個陣挑完張翼冇對話
於是繼續打落去
左面d集卒秒完帶用兩隻回歸加李典秒左佢兩條契弟 岩岩好5格夠位

挑之前唔可以殺張嶷

5+5合左呢件咁既野
好垃圾
不過好過冇
唔洗再著5星

冇殺呀
挑完成班若無其事
都唔跟劇本既

我都無對話 食左道具無視地型司馬暴風回歸再暴風回歸屌爆左佢

我都係
跟本班友唔會理你
靠 滿寵 同 荀攸 玩 4 X100接力賽 ⋯

90up 糧車正式絕種

可能我不停解演義同事件, 又開得太少城 D事件打到冇得再打

點解成日開都話連接唔到伺服器

好癲
如果有時間就刷d廢兵多銀糧既城黎打
打到100%撤退
就可以賺到大量銀糧
係刷緊呢段時間ching可以用著曹操做君主先 慳番d銀糧 到你可以開黑豬（魔王諸葛亮）個陣就可以換佢做君主黎刷銀糧

點定煙 抽200塊廢片

。。。
真係出六星 我真係想15粒咁抽

都預左，不過哂左我支煙。。。

唔計活動 一個月先送140粒 成個半月先抽到一把六星 叫非洲人點玩

屌頭先禁擊于禁96%都miss
真非洲

曹操做君主係唔係要用1000銀開佢個1個鐘效果?

所有君主技都要

一次都冇用過 試下先

隻game d命中都唔知點計出黎, 定係有bug

你d歐洲武帶來現在與未來幾萬場既勝利

15粒咪又係中13件1星

一開波手痕抽左次出3星,而家開始strong hold

君主技既效能會係個君主角既lv 30 50 70 90 升級
最高去到90lv 5 級
同埋徐庶 白諸 劉備 招君主技全game最勁
會buff曬收稅既銀糧數量 所以ching 最好升埋徐庶
不過佢地既君主技唔洗長開
只係需要收野之前個一刻開就得

我唔信巴哈咁多契弟抽中高星 我唔信我抽唔到

15 碎換3星有賺啦ching
係1,2星 姐

計計下如果200碎出七星 15碎出三星都好似蝕 我非洲薯都係抽200算

唔計星期六呢本
重差5本防具書 最快幾時先打夠

200碎出 六星

賤民1日半本
海任1日本
3日囉~

升左司馬 徐庶好D?

我地都係乖乖地儲夠200啦
沒那種運。

old news 原來呢隻有無反

我得160塊
我miss咗獎勵？

兩隻都要升
不過司馬勁佢好多
你徐庶升到50就夠
到時有白諸可以用 白諸司馬係值得99既角黎
當然ching 第一隻99一定係董太師

可能我vip 高你小小定你有冇miss 左d 任務呀？

簽到VIP double？

我好似第一日就開

君主唔係淨係可以一個咋咩? 有司馬 徐庶升埋有咩用

董卓要rank 65先可以免費開個武將盤

同一技練一個就夠，基本cooldown都係繼續儲糧

8奇思考

扑野寶刀

對上先合左把mp 攻擊寶刀
4把7星武
靜止弩
混亂弩
mp攻擊寶刀
策略40%mp 減少 寶刀

點解咁非洲

rank 65 好快就到，唔好用金開，一定會後悔

會唔會整返個當年84呂布傳？
對白超經典

司馬徐庶用意唔同
司馬為戰鬥 徐庶為錢
司馬早攞到 演義有用 攻城有用
73後可借暴風畀其他人練武器等級
pvp冇裝只靠精轉防一樣見得下人
所以性價比夠高
而徐庶係為佢招君主技
劉備白諸要中後期先開到
早期要增加收入就靠佢
你將徐庶升到30/50級先去唸白諸吧

唔該咁多位清解答

呢隻game個曹操好冇主見, 比人講兩句就"好吧"

第2次中左貂蟬周圍覺醒伏 屌那星

周圍解禁擊比隻垃圾呂布清左場

又要留名啦

老虎bb

岩岩比隻司馬滅團 15連勝斷左
５隻人 比佢一個青龍ＫＯ １０ＨＩＴＳ 我半血呂布同曹操
之後得返馬妹妹﹐佢又一野水兩ＨＩＴ又打死左
仲有奶同自己隻司馬都好安全呀嗎﹐真係傻的嗎（狂ＭＩＳＳ）同打親佢都扣好小
佢冇連擊扇但好似下下都識出連擊咁

五圍111咁少 唔掂wo
有愛就要谷爆佢

公文合
不過就黎連公文都冇

Btw明明隻老虎唔係白色都叫白虎隊 即係暗示佢冇毛

我隻奶都有周圍覺醒 但唔敢行太前 好似矛用

我屌佢老母
11抽

全撚部出垃圾輔助工具咁濟
隻七星馬唔撚係架
我自己合番黎之前仲要

機都想打爆佢屌佢老母臭西

合晒啦

抽左七十幾次
佢老母臭西先抽得一件六星

唔好傷害自己啦﹐我抽左１９０次好似得兩次出７星

我200 0次

之前果d 卷全抽， 最多中五星， 呢隻game 已經放棄左抽寶

sorry當我冇講過

有得合其實算係咁 好過大部分仆街GAME,遲D仲有得分解

唔撚抽唔撚抽

非洲一族唔好抽啦，我都係乜都冇，等碎片同自己合把啦

我17x次都係最多兩次6星，冇七星過，都係靠合成
所以抽耶只係抽合成材料

抽左64次中左3次定4次6星

打極限全印易過抽中6星7星

我一百一十野
一件七 五件六 但d六合哂上去變哂垃圾 仍然移唔到民

等下次水場無野做果陣去清埋曹操傳極限

等廢片啦﹐我依家都係咁諗
星期１３５做寶物﹐但唔會用到Ｄ公文
等等下就有７星

打得好悶 打到官渡就停左

水場岩我, 我衝緊1%
下星期返平地就GG

拎許可證焗打

先發無反好撚勁原來老虎5轉仲識周圍減敏

又炫耀歐洲武

啲ai係唔理先發無反都會照打

同趙雲隻抽唔郁就贏
下隻升劉宮第6隻先升補

好
撚
想
要
大
俠
刀
呀
法國好多人都有但係升曬呂布 個個當孟達垃圾

呂布先發秒人丫嘛

大部份都得先發冇玉璽

仲有擊退 counter手短

法國模擬戰個個禮拜谷上10000分d人好屈g

個班係時間的朋友
我打到3000分都要好耐時間啦
全自動 最尾汁3個城

羊徽瑜係咪都係先發加無反

羊 自帶範圍擴大同mp攻擊，應該冇得又先發又無反？

先發無反最少本身自帶一種，仲要打12格先勁

李明攻擊其實係咪唔多高

本傳好玩 好經典
點會悶呀 係咪因爲啲人升晒呢 太易玩搞到無挑戰性⋯

同3哥一樣

Pvp 打到咁上下， d 戰力無乜參考可言， 睇個人腳配合幫唔幫到你贏

裝/適性>>戰鬥力

趙雲極限 趙雲60+一堆40過唔過到

今晚過左12點合3件15碎寶物
勇者

山海經是咪廢野 35% 風, 係都裝青龍吧

支援連法術攻擊都支援到架咩

我試過 司馬 金技配 *15風 + 精神力補助 + 35風書

放風龍 = 9格火龍
AOE傷害 一定多過 單體傷害

已放棄pvp，D人癲架瘋狂回體

諗住升龐統
唔知頂白豬定司馬好

我趙雲70up+3個主要角5x加食書先過到尾2果關

3件15碎122
又話有七星

趙雲 80 蘭仔60 馬良60

非洲人去到200合6星啦

咁唔打極限了
唔想晒時間練堆廢柴

200既話6星左仲揼心

PVE應該幾好用

岩岩1野，6星

佢把6星槍已經係我最好既武器之一

15既話2星都仲可以博2次跳星
都叫未柒得曬著

200碎片

PVP 沙漠場都有用嘅

當然留返黎打海任都好

7星地書白豬同連策強化扇龐統

揀邊隻好

張角

200 碎片 = 六星

有用？
我得司馬 用咗青龍

自帶四神金技策士之寶

正係全部點數都加精都j死了
多左45精仲要1.2倍攻

升隻策士先

進攻形連策蔡琰

啱啱對面劉備帶混亂劍打我反射衣諸葛，佢第一下反射咗混亂，之後混亂住咁連擊第二下 好狗

我係：趙雲78 楊震60 蘭40 張愧40

蘭同楊震冇咩用，係靠趙雲食書開無雙其他多數企係後面等執尾刀，楊震唯一用途係最後個關帶流星錘頂一頂啲狼

我過果時幾乎d level 幾乎同巴打一模一樣

我試過打下趙雲第一關極限
見正公孫鑽咁垃圾比人打兩下就死就放棄了

極限有許可書..點都要練

淨係把六星已經抵返

99lv左連事件都唔想打
唔係有事件活動我每日應該都正係升城合裝pvp就算

我70404040過哂
用2本四方秘書 1本交叉秘書

打多d材料返黎由一星寶開始整起啦...

睇黎有9成人200碎中六星

145碎仲Strong Hold緊

小薯而家先打徐庶極限
徐庶60 劉宮50 其他兩傻40 補師40 夠唔夠抽

巡邏左下角啲熊未必夠頂，個百姓薄到傻

60404040都夠打啦
我都抱住升最少人既心態去過極限三印 反正咁多道具用

3傻練晒啦..好多都會出場

將來應該再冇乜曹操勢力既演義掛

第二關打曹仁尾刀個下落雨出唔到技
敵人個turn垃圾徐庶裝米袋都死
今次麥袋試下

用ZOC馬
之前果RD食定連策道具 入去燒死佢
你冇晴天策書架咩? 叫是但一條手下用晴天書咪搞掂

善用道具

同埋你有隻擴大道具範圍馬既話易打極限好多

呢幾個都有自己演義，唔知三傻會唔會去到晉朝

寫住演義應該係可以演義出場 而唔係有自己既傳下嘛
司馬就一定有 夏侯惇唔似有

打得太少演義諗唔起可以食書
原來賈桓得11lv
張魄先40lv
唯有徐庶三傻一人一件尿袋試了

冇奶會難打好多
用10分鐘時間 聽聽少年心底夢啦升40啦
曹仁果關靠隻奶吊住關羽趙雲條命

演義嗰兩個字黃色應該係代表會做演義主角喎

惇哥都有傳...又比孔明燒呀?唔知會唔會打十次博望坡之戰...

我就咁用徐庶沖入去殺
由個幾條廢物死算了
裝左大麥袋無限血

睇成就單眼佬無
張遼有

多謝八奇

黃底係有自己既演義...
3傻自己都黃底...

會唔會係北慰傳當係呀

好似張角傳咁兩三關運下糧打下山賊,有都唔奇囉 三傻人氣都好高

合6星中左神裝禁道具弓可以比劉宮用黎過演義了

遲啲update 風水師5轉有大buff，加30%，睇嚟下隻要升補..仲諗住升花鬘

已經升緊屌嬋

而家決定用番奶
用滿寵
周圍集中
策仿
四神
低cost
我覺得好抵屌

滿寵好高COST

同陳群比

頂COST係8
滿寵係7

一個17一個18...

三傻好傻
最多戲份龍套王

想問下我統一左之後…任務叫我打攻城戰點算好

其實呢...如果無兵法24篇
又四神又模仿你輔助擺d咩落去

墨子

擺隻馬掛
係山/沙漠/海後手既話成日行得唔夠遠放唔到禁擊
可惜有周圍集中呢招神技冇睇錯既話既得向朗 國淵 張魄 陳琳 王允 同埋佢
正係得滿寵我有升
咁我升滿寵算了

我自己覺得有bug定外掛
星期一朝朝6點半開模擬戰總有堆人已經上左係4千分
4點reset 兩個半鍾 每場5分頂盡咪2000分

利申有掛足7個鐘60城模擬戰 每個得星期5000分

Buff得會唔會有d過分
上埋士氣buff直迫900 出技必中咁濟

張魄有全防率...4cost可以諗諗
都7cost唔用埋陳群感覺好唔抵...

九百咪少
我5-10%都成日見破千智賢者

我隻補無血補的話要去回陸抗mp 無機會出招

陳群9000金

我覺得佢勁過陳群
我應該正係會用周圍集中個d補
如果遲d爆cost 先再谷張魄算

講緊士氣嗢
佢未上紫buff士氣個行都可以藍到咁真係痴線

太平要術定mp鏡好d
感覺上貂蟬就算唔用mp鏡都打夠到人變豬頭

AI十RD有九RD用毒

連攻用回mp la..

會心免役+精轉防 屌打all奶媽

咁高COST 冇勁招就食屎屎囉

PVP 打過ai 滿寵＋2賢者 配 212陣 一開波自動氣合 頭兩round吹走半條血 先埋到身

周圍XX果D 係咪第二個回合唔係身邊就冇左buff

no

咁狗?
咁練張魄 本來諗住練孫乾 防連擊

六星物攻+15%命中,keep唔keep好

神裝

睇你有冇敏成長低既人

徐晃用緊 完全冇諗過換

除非你中七星30%命中

感覺上冇咩對手用必會心角
可能怕左郝昭
如果我最尾用賈ching 司馬既話已經夠法坦 唔洗第三隻
不如buff精保護班弱智武系

依家物攻高lv(80)得曹總,雙典,陸抗當半隻
好似比有7星降雙能李典撚人好D?

用黎防弩兵...弩兵九成九都係必爆果兩隻

你打算升陸抗就一定留，都督爆發好低

又冇野做
打官渡之戰先

冇錯
之前未升好貂蟬揀過郝昭+陳群黎打
李典:
不過如果我見到人地都用弩兵/炮車會用李典殺左佢地先

其實各有各啦，如果奶都唔會係前面，就唔需要理防
不會防會心精轉防可以多個餌引開火力都好嘅
我自己會想策仿，因為成日扣剩一滴血比對面反勝..

精轉防反而係其次...弩兵實在太遠

同埋我隻奶長期帶遁甲

快啲衝第一啦

屌佢老母打對面得隻降敏胃炎，我四打一93%全部miss曬，睇佢一個打曬我全家..連反擊20下冇一下中，好嘢我34連勝斷係個on 9仔身上

打極限官渡唔記得出d低lv拉低平均數 搞到出得4條友好難打

土豪好多糧

岩岩先打第一場就話我多糧

對每小時30萬收入黎講
一日收入就有成700萬以上
就算餵賤民都係400萬左右既糧
仲有成200萬左右要諗點使

穗山之戰好煩 要單挑4次 仲要係咁行山

已經正係用糧餵賤民
但都係連升d傻仔過40lv打極限都唔夠銀
好貧困

鬼叫你咁多寶物咩 淨係合歐洲武都用哂你d銀啦

從來都未擁有過d神級尾機裝
有用既7星得幾件

歷史重現
易打又點會係官渡

單機袁紹有風神盾

但係我用60姜甫米袋就守住成個營地
夠唔夠歷史

連登唯一希望

放假玩左全日
手機都差左唔知幾多次電 新手好缺錢 好想課金抽野

課定期卷 每個月418足夠突破天際

200碎準備換野
賜我力量

好吸引

中連擊武既話我切jer呀(炮弩除外)

結果呢

為左保著條jj所以冇出聲了

仲儲緊氣

睇緊呢條
點解d人咁有勇氣出所謂教學片

佢對手隊野d裝好惡

條友贏運氣 成日都避到招

大部份情況禁擊都係隔一個回合解
佢對手唔係

佢技術真係好一般

8奇思考係岩的
琴日50%輔助就出武
今日50%武就出返輔助

用緊孫乾，返唔到轉頭。升到11啦

D武將卡晒係40lvl, 唔夠木

好正常
打多d事件
內政既貿易術升爆佢
貿易/行商見到紙同木材一定要掃曬佢
有銀既話建議掃走埋皮繩同工藝工具
因為d 角升過60既時後都唔會再點缺木材 反而卡會皮繩

D事件已經日日打到唔再出任
貿易/行商果D都買齊
等我買埋皮繩同工藝工具先
係唔係皮都要?

皮就應該唔洗了
我之前買埋皮但係好似多得濟
如果ching 仲係缺既話就建議買曬行商/貿易7 14 21 lv 既裝備
因為隻game 好on9 每次升級d裝都要由頭開始合
多d前置裝備變相用少d木

唉屌
冇為意今日冇跳級生成左3件1星出黎
不過有跳級都應該會3件1星

碎片出咗 六星 妨害20%書

合咗佢 定係俾郭嘉

呢d見到都眼冤

呢d真係仲駛問阿貴

好撚慘⋯⋯MP裝起碼仲有屌蟬幫我回收

如果係槍就好

想唔要碌jer都咁難 碎片果然出六星
咁撚黑 真係等重骰先合七星 起碼多個機會

Rubbish 諗唔到比咩人用

一開始合公文就覺得無錢洗

送尚方令 *2

第5隻遙遙無期

半個月左右

#合成大師 #幸運寶物合成活動
#禪編💎
常常大家進行合成後，可能不是自己想要的寶物，
小禪想到此活動，不僅可以試著合出好的寶物，
更可以在活動結束後獲得✨ #寶物碎片✨，
進行高等級的碎片合成，讓主公們備感幸運🎊喔！

⏰活動時間：2017/ 6/4 ~ 2017/6/13
📌活動內容：活動期間內，進行【3等級以上】寶物合成【達成20次】，即可完成活動，活動結束後會發佈獎勵發送公告

🎁活動獎勵：寶物碎片150個

謝謝各位的支持與參與 #三國志曹操傳online
=================
點"讚"《三國志曹操傳online》粉絲團，取得第一手消息喔！
PVP殲滅戰開戰，即刻加入👇👇👇
👉安卓版下載：
👉iOS版下載：

20次根本冇可能完成

用劍多數手短 都唔錯

三國時期 香港係位於咩州

過埋今日d呂布關羽孫策董卓又會出番曬黎欺凌me

屌 岩岩合左十幾次走

楊洲南

我估要20日後

冇興趣 重課唔課金就出d活動引人課

應該係交州多D

梳 原來交洲邊境咁長

一個月418定期卷都做唔到合20次3星以上 ON9

當時歸南海郡，好似係交州

其實以前成日話交州有毒障 係咩黎 點解而家又冇

重課既人又唔會貪150碎片，你話每本書各10本就引到課長玩既

空氣潮濕，北方人唔適應

宜家都有毒霧⋯⋯

而家既毒霧又唔係天然形成

主要係氣候問題
未開發森林+海邊濕氣唔岩當時中原人住

呢次個活動真係好廢
10次都話，20次一日平均合兩次邊有人做到

我近排好似合左10次左右

咁啱升99級嘅可能做到

起馬要24件3星武

送150碎

就合曬d料先出咁既傻鳩活動
直接無視佢算了

全民屌鳩活動活動

合20件1星都同你做下

20次1星既話真係唔難
24件1星 去商店買都只係12000金 仲要有得自己製作

兩三日冇打PVP 而家7XX位 入去睇下幾%先 驚趺出去

我今曰都收檔， 等聽日開始， 希望拎到 6000金

屌 一入第一場就彈game

雖然下星期 草原
但我一樣睇死騎兵隊

扯 又唔係對玩家控制

有冇人知5%即係幾多名

唔想又入去彈game

我覺得遊戲團隊應該請我入去做
我諗既活動一定唔會咁傻鳩

今個禮拜太遲發力 水戰都要臨尾發力

723名都3.5%
咁應該唔會有事

都叫左出重骰先合 你真係以為你係歐洲貴族咩 你只係普通歐洲人咋 就黎變希臘人

少課邊有咁多金呀
我用分解算

你一個禮拜都賺1萬金啦 邊似我得6千

分解七星多數比六星+少少卷打發你走
7千金換個件七星既機會其實算好平

我諗到

因姬乳搖1000次活動

屌 原來分解個系統咁鳩
而家開始草金等重合算了
不過d料都用到7788

法國隻驚越黎越少卷送
冇寶都唔知點玩落去了

岩岩先送左百幾卷

一個月三四萬金 自己分配落寶物 教本 開技度

事件活動都送少左好多卷

我想佢送多D許可書

依個真
開始用公文合許可先法國自己幾咁小薯

我而家爭5本防書先5轉到貂CHING
唔知等到幾時先得

點解ching d書可以唔平均得咁緊要
係咪合武同輔助個陣佢顯示你夠料但係其實用曬你d公文
我就睇到佢話夠料都唔會合著
最緊要用公文合到所有書數量平均

唔知喎
由一開始已經係輔助>>>武>>>>>>>>>>防

終於5轉屌嬋, 有4隻99

趙雲最尾果關咁難打
D廢人比人一野打死想頂住D狼都唔撚得

蘭仔升吓 再俾甲 同 米袋 都ok啦

合到7星武了

毒撚炮

今日係炮車勝利日

砲車其實有啲用 混亂炮 同 連擊炮都勁

5000分都有呢d陣

打老豆比雷劈架

個新合成活動好唔friendly

我認得佢，lung嘛
見到佢就開心，ai一rd就死四個，剩低一個補
但佢keep住高分

我有冇睇錯 送廿本許可

20寶物碎變左20本武書

唔理咁多攞左先算
好過20碎

送20本防書比我啦

宋錯禮

即刻拎去合野先

為公平起見送多20本太僕同尚方令啦

20碎變20許可

用得1張

最衰今朝合左十二階武

可能想平色民怨

不要再打了

送書息民憤

人人都有，唔洗咁驚啦哈哈

原來係巴打
ai係咁㗎啦，自己用得爽就得哈哈！

咁樣扮出錯肯定有人課銀幣lalalum合咗佢

出咗公告

講到明唔回收

#補給時間 #獎勵異常說明
#禪編
各位主公好
6/4 18:00原預計發送寶物碎片給各位主公，
但系統異常導至發送尚方令許可書，
已請相關人員進行檢查中，本次發錯異常，
將不會進行回收或補發作業，造成各位不便，
敬請見諒，謝謝。

未拎果d 人仲九無得拎？

未拎果d 人仲有無得拎

有

其實我好好奇,關銀屏有咩好

第 4 隻升咩好， 賈詡好唔好

認真如果嚟緊更新有新技能，風水師有30%buff，能力差好多

想問補師道士策士d新技係咪5轉先用得

我都唔知，但可以睇下呢度
【情報】韓服新策略 紅蓮彈、毒系策略支援連策、V10寶箱、君主包價格

咁我睇定d先轉下隻99

點解270名會見到佢

佢哋呢週擺工掛

做足準備

冇書
除非佢送多防書輔助書20本咁我都可以做足準備

我岩岩都見到佢

仲有幾粒鐘佢就復活啦

前面d痴線佬而家已經爆緊seed

終於rank 30可以玩殲滅戰啦
btw, 今日發錯果20個尚方令許可書幾多rank先用到?

兩個鐘100名個位置漲咗400幾分

好快
不過唔好沉迷玩pvp 著
快d升到打到5星日任為止
可能會好難打 但係盡量試下過左佢 可以拎到尚方令 太僕 考工令許可書
呢d書用黎合80lv角色既裝升5轉先有用
但到時會缺得好緊要
所以草定愈多許可書愈好

今朝早差排第一條友300分到
而家750分

一定要打日任比金加回合都要打到

我夠3500 收工

20張 on9 做乜春 咪又係五轉唔到 扮咩出錯 直接分3種黎派咪算

啱啱禁撚錯待機，應該100不保

我放棄左啦，最後一日班友又爆體

快d改版啦 好悶呀

D人乜料, 31 rank 55lvl

輸到我隻徐晃變左跪係度

D事件既敵人點樣可以高level d?

d 人個個爆金追

搞到局住爆守排名

99 屌嬋真係暴力得誇張, 打千司馬都係秒, 老公只係扣到佢1/3 咋

安全唔爆金89

每個地區都有等級,有上限

我11 點返黎排52, 打完5次44, 局爆一次

唔敢打水鏡哥無左好多分

我頭幾隻40-45仲打緊1X-2X既敵人

到左12點君主重騎玩曬
貂蟬
疊埋心水保1%

睇黎要拿拿聲開晒D map佢

人生勝利組 神槍⋯

今個禮拜劉徐隊野最恐怖

咪又一樣怕火怕弓怕廚房

1, 2, 5, 6 呢幾個今星期完全打唔過

D君主先係boss級
禁擊完即刻一個壓制打落黎
通常最少都會中到3個
D命中率唔知點解高得咁跨張

我用得40%

重騎都係禁擊直到永遠

高RANK=高收入
材料呀錢呀乜春都多D

第8都好癲 仲有其他
我隊野太廢好多都打唔過
好彩有幾條友又高分又易打

弓手水場op

但聽日對住呂布點好

平地應該係孫策最難搞掛...幾時到呂布

3700 分應該夠 1%內掛

淨係知自己咩裝都冇 咩場都收皮

Ching 捨得既話可以用綠印谷佢 不過遲d你可能會後悔
最好既方法係谷教本比佢 食到5圍都111 先算

廚房梗係五圍200啦

如果有銀有米袋， 用日任快速既， 20 分鐘上到 60

佢好似話玩肥仔

廚房無雙

佢而家3x rank 應該未冇5星日任
如果rank 夠高搵糧車 用法術書都好快

升rank 統一最緊要！

記住做日任

我差d唔記得

每日一更新就打爆左

岩岩第一次2+2上到4

又係後手危險場, 先手第1 round 賢者同騎兵都打到個前鋒

單下計我諗無人夠我陸抗高傷掛

好彩有道屎

等睇d 重課出5隻君主

我記得有條友有劉備+小霸王...

之前唔係好多人屌君主rubbish架咩

個場好撚chur
D孫策死曬出黎屈g

唉我覺得好易打 但又彈啦

唔該咁多位清, 我應該會玩肥董
升轉係唔係優先升輸出既武將, 之後先升補好D?

司馬或者肥仔係優先選擇，其他你有許可證先諗
btw 4轉就唔洗諗，鍾意就升

動物走入個森林度，禁擊都有77%命中唔知以為係道士黎

睇士氣又唔係睇精神

未有肥仔 依家揀緊曹操定荀攸升3轉(41-60lvl)先

司馬冇青龍同奶媽有乜分別

有冇人知道日本係咪連唔到game

呢個場唔玩得魚鱗，錐行同埋方陣
用左要有隨時一開始打少個既準備

我隻司馬主要用來禁擊同做盾

前排太近對方？

係

放個先發無反趙雲做頭

buff都唔拎，企出去受靶先

道士99招技太勁 又命中高
什麽君主都比我打得不要不要的

有裝既話放先發玉璽呂布係頭可以搞到人一開始就死一隻添

我果隻一職當三職咁用
玩司馬唔配埋道士真係哂左招策模
如果玩純賢者 有裝用白豬 冇裝用張角龐统啦

如果有裝 我五隻全部先發連擊呀屌

諗緊升道士定關羽上5轉
道士功能性大d 不過冇裝
關羽就有裝同可以屈平地同雪原不過隊野就會冇禁擊 除非棄李典/貂蟬
好難抉擇

道屎冇裝又係咁玩 你都見我用咩裝架啦。。

你話dodo嗰隻 我隊野剋到佢
頭先對佢2勝1負
輸嗰場輸畀女教師miss

西書賈詡 係精神既
而家對面司馬燒我隻士俊都扣唔到一半hp 真係好柒

道士80都已經好好用
如果升關羽既話就因應場地用貂蟬/關羽
李典必留 配禁擊一流
禁擊完就上最前撚賢者

我用雁行陣
唔記得左dodo 咩裝了
場場都打到好冇揸拿
禁爆平安鐘個隻
打完咩都唔記得曬

用一用壓制 精轉防既石頭賢者都變豆腐 劉勝衣丫拿 精轉防丫拿 啪啪啪打死你地

平地好比想像中易
岩岩打司馬諗住輸硬， 好彩于禁岩岩射到禁法， 好好彩咁 5連到。 排第 9, 打下飛機先， 明早跌出 5 %

我個隊既話賈詡都係禁擊吧啦
有李典就知所有賢者
除左劉勝衣異常免疫白諸 同埋 精轉防異常反彈司馬之外
全部豆腐黎

D虎仔熊仔入左森林咁難打中 唯有禁擊之後用明火烹調

此生不用炮弩

引佢出黎打， 何必入草

徐晃櫻花樹下

頭先隻李明 徐晃插佢得二百
至於點解唔引出黎 因為對面仲有好多人 邊有咁易走到位

下隻99lv 應該係賈詡
屈得太交關
不過遲d人地d補99lv 係咁白虎 賈詡係咪就要退疫

我既層次仲未見到白虎 yeah

其實點睇下個禮拜咩場

next week又返返沙漠

一路keep 著 沙雪山水草 呢個pattern?

yes

呢週又要出返郝昭lu

上次果個更新完左就連唔到

要用vpn先連到

好多呂布，我個黃忠同李典可以收埋

神奇既事發生了 用咩策略打呢隻趙雲都係扣21血

呢件野有無用

張飛果種衝去自殺式襲擊應該有用

會心強化槍+玉璽呂布
暴力之選
唔記禁擊就去左打佢 隻貂比人輕鬆反死

其實新手打唔打模擬戰好？ 而家2x rank

翰之虎嘛
13000戰力都黎

得閒可以打，用黎升武將lv

法術都會會心
有防會心唔升士氣效果出奇地勁

shit 求iphone教學
遲啲去一個禮拜

唔揀翰之虎呢d癲佬黎打
排第一個個隻呂布都係咁
不過佢萬一

二哥直接秒精轉防
好地圖

有無咁撚好彩兩round放4下都會心

有呀 所以有黃金甲夏侯楙

AI趙 = 無敵
又要比老關尾機

下隻5轉轉關羽
不過開金技要成2萬金
又要等下個禮拜先上到場

差6000經就rank99

祝你中七星
唔好好似我咁柒

未轉到貂嬋呢個禮拜又要hea打

呢個map裝zoc馬好無恥

呢個map關羽主場啦
雖然得流星鎚但都諗著升埋花蔓
配合關羽debuff 到人地變百痴
雪原出曬花蔓關羽貂蟬3隻120% 諗起都扯扯地

等重骰

合啦等咩

我就是成功的例子

依家先第3次合3星以上﹐幾時先夠20次

放棄個活動la

個活動得啖笑
合五次我都做唔到啦

我今晚武UP 合兩件6
岩岩入左個工藝月卷$158,今晚狂做武先
40廢片合3星好似應該搞得惦

or[img]
估唔到一講完40廢一合就5星

點解次次都贏左講緊野果陣先黎彈 係咪嫌激我唔死

連續兩野90%禁擊都唔中
得 唔撚打 我周周拎6千金夠啦

我想要防具但防具好多伏

我d六星防具全部都係防禦率

張耀揚 小編:建議一下女武將被打一下脫一件衣服!到快死時衣服能全光!!
讚好顯示更多心情
· 回覆 · 6月2日 20:15

耀揚

7勝3敗
2場彈game 1場比呂布避哂d禁擊 鮑三娘避哂我呂布d招

歐洲人

連續兩場洗到3個課長級
打又等於送死唔打條氣又唔順
唔講以為隻game 得d課長玩

用魔豬爆炎炸後排補師好爽 再加司馬模仿再炸
後排d趙雲關羽殘哂

其實魔王好唔好用開頭個個話勁

有武器先有用

鬼叫你打親都前十名

無神裝入場打pvp完全係俾人玩弄
食爆教本都無用

幾時改版呀

又話遲韓版一個月改版
而家仲係冇聲冇氣 就黎六月中啦

我覺得好用 因為有debuff
主要都係爆炎/ dubuff 我又中左35%火書

利申非洲人

你地會唔會賣咁d材料
用唔哂
皮 6千幾
冶煉3千個
銀 鐵 都幾千

唔好啊，賣都賣寶物許可書

翰之虎個陣呢個MAP好撚惡

原來係900幾者銀鐵 睇錯
冶煉 皮 礦 真係好那多 又用唔哂
木繩又千5 好想賣鳩哂佢地

有備無患嘛
隨時系統又送幾十本許可書就可以夠料五轉幾隻哈哈

火書咁你升隻策士好過啦
遲d大buff

啱啱中伏預到萬三戰力全隊爆教本連擊張飛隊，好彩第一回合用盡五個人清咗張飛先贏到
想像一下第一回合清唔到張飛就

非洲人...無錢 好撚窮

工具keep住7百件已經夠 我都賣唔少
皮木礦就keep住2千啦
金銀主要整一星寶 但受限於製作書 唔駛留太多

講起策士 尋日水戰都比人用朱雀燒 好似好屈j

策士真係勁咩

用朱雀玉又用唔到35%書

金技

改版之後一定勁

無視防禦話知你幾高防都pk

咁我下隻升花鬘定策士定補師好

- [地形]所有兵種的火屬性地形相性從100％ - > 50％ 變更

呢個係咪即係燒人會扣多好多

為了讓武將效果能迅速開啟 所需要的等級及武將階級下調

原本的 50/60/80/90 → (2階)30/(3階)50/(4階)70/(5階)90

呢樣隨時會導致d人亂咁用金

3技唔洗轉

咩叫火屬性地形先

500卷開始手痕

唔抽就on9啦

幾時轉先

吖屌

諗嘅野同你一樣嘅喂

第5隻真係好煩，升奶媽多招白虎仲有精轉防，但好多屈g將又想升

花鬘好撚屈，屈距降防混亂坦，雪地森林山地三個地圖都有優勢

諗緊換走司馬條廢柴佢，一日冇連擊扇都係on99等落雨

屌你老味
八十幾命中燒撚左4 5round全miss
一到血鬥就連續巨岩dup撚死我
點撚樣打呀

仆街，中伏

反狀態無反趙雲可以點搞

請問有三皇寶刀，都督係唔係首推周瑜

屌你老母
連輸5場 yeah

關羽咁撚柒勁重要buff真係on99

遠攻/法術/先發返佢

做咩打朗神眾
上個禮拜水場第一次打佢唔知點解成隊唔著衫
第二次再打睇到d裝決定以後都唔打佢

關羽BB好撚勁

其實我奶過好多次，都係唔記得睇人d裝
好彩呢場險勝，咁樣斷連勝真係on99

我都有一把，練左周瑜上99，水場真係好屈，今日開始俾人屌打

咁都仲贏到
靠先發無反擋曬d招？

無mp袍開唔到國士無雙最麻煩係呢度

張圖下一步2哥就上去秒左貂蟬

投降

咁撚高攻 ？
快d 升佢5轉先得
有蛇矛分分鐘斬到6下

比連策扇白諸一個地龍殺3件
係咁輸唔玩lu ~

突然覺得隻pvp好無聊，都係hea玩算

不嬲都無聊 蝕人果d金 每個月課38蚊輕鬆拎番黎啦
唔駛日日都精神緊張咁狂打

呢個真

呢d睇到真係得啖笑
個setting好撚on9

個垃圾命中率真係打到燥

搵左勁耐先見到隻步練師

我仲諗緊做乜有條友嘔緊血

真係悶悶地 搞到好想合左d六星佢
好心佢快d改版啦...

點睇自己啪左幾多次裝備合成

冇

全物攻隊
花鬘 李典 貂蟬 關羽 滿寵
點睇 ？

你咩武都有 練咩都得啦
我咩武都冇 練咩人都唔駛諗

神裝流星鎚

斷連勝放棄

自從頭7場贏曬之後得50%勝率
Totally no mood to 打

d銀又開始唔知用黎做咩好
又要拎黎升城

水戰都有得贏下
今個星期關羽+呂布, 仲有隻輸出, 最多秒一隻, 之後就可以GG

希望今個星期博到6000金

平地真係課長同歐洲人既天下

好心比人起下障礙物

次次都見到呂布，5張卷得1次係打到

出夠輔助工具未呀屌你老母

我打得好輕鬆

個明目小公主個陣同上個禮拜完全唔同得隻陳群係一樣

佢鍾意邊個課公文咪得
冇分解冇課金？

後手 人地呂布衝埋黎 已經秒鳩左一隻
打碌鳩咩 公平咩屌你老母

升完城
之後升陣同開人

pvp 轉左場
就有d 悶
場場都呂布, 趙雲, 張飛果d

今個禮拜輸到好悶
上個禮拜撚人就好玩d

上星期撚人因為多d 變化
今個星期就無野好撚
雖然都keep 到1% 內

上個禮拜靠貂蟬3round 殺5件
今個禮拜就

睇睇下好似主動棍加羊都幾好丁
好似唔使沙ching投資咁多

水戰郁都郁唔到邊好玩架

花鬘把聲比隻熊破壞曬

係幾好丁 加埋貂ching 玩女子隊

貂蟬滿場飛好舒暢

所以而家到騎馬果班滿場飛

今個禮拜投降

唔係呀幾好玩呀 有zoc馬乜補都死

但沙ching有破陣又自帶貫穿
係弱智左d

Not agger
等我都升好關ching 就agger

其實老虎破陣唔係咁易觸發到

司馬用火燒我隻徐晃唔過3百 真係巧慘

打死人就得啦
沙老虎有連擊強化

我有連擊棍係咪要玩佢

連擊棍玩羊好過老虎仲要囡囡

兩隻先發山騎係前面雙奶媽

客服中心肥豬肉黎
不過成日見到痴線佬所以係咁豬

仲差500經就99rank

話就話秒貂蟬先，但當貂蟬前面有隻呂布時 啱啱好彩佢冇破陣棍

呢個場百煉劍孫策 全防20%甲先變態
成日撞到呢d撚樣

反而我ok，先射兩箭降攻，然後清左隻奶先，但有啲呂布裝左防遠程好麻煩

Ching 咩陣？

呢家係 郝邵 鄧艾 王平 司馬 陳群

小薯黎

一物治一物有弓打小霸王好打好多

好惡
鄧艾應該克呂布咖嗢

其實有花鬘應該可以屌打好多近戰
降防攻擊+混亂攻擊+主動攻擊
不過升左關羽就冇咁多書升埋佢

放棄pvp升隊美少女隊自己J下算了

隻game又讀心 今日個日任平時都唔出武果張 尋日派左廿張 今日就出武 比咁多同一種五轉唔到架屌你

禁一隻 秒一隻 完

機會難得 全miss都要試試

大家呢個場如果後手係咪會放棄上buff ?

唔關事 除左步兵 冇野唔怕步弓
步弓而家唔係叫op
而係叫職業失衡

個個ching 仲要青龍弓

我都想升埋佢 屈距好正

好冇掉走隻司馬換80賈詡落場？

花蔓換鄧艾就perfect池
碰碰哥個隊

唔會，武系放後面，司馬陸抗放前面
後手第1rd就司馬陸抗向後行開兩個buff奶開第3個buff，咁樣第1rd至少兩個武系可以齊buff向前行卡位

miss左未

如果我 李典貂蟬滿寵司馬賈詡咁點 ？

陸抗夠硬度卡位咩？

睇錯我係咪要放棄上buff?

射中1個

唔計地形問題 其實都督夠坦
上藍buff後 防過千嘅職業
全部都好硬

佢係用李明關羽坦
我睇錯左

咁樣明唔明

先手的話仲可以封佢霸氣

第2rd已經無損清場

明呀
不過我 司馬賈詡李典貂蟬除左司馬之外個個都冇咩坦度個下先橙
搞到要棄buff

換人啦

轉左關羽之後換走邊個好

有得必有失無完美

如果轉埋花鬘就可以直接踢走曬賈詡同司馬
不過而家正係得關羽就諗著踢走司馬先

咁就無禁擊喎

終於99Rank
儲埋500卷

集氣

踢左司馬仲有禁擊
花鬘換走賈詡既話冇禁擊都仲有降防混亂 應該夠做

大俠刀岩唔岩 ？

地形圖X10

m巾毒d

我後手寧唔上buff都秒左隻先 巧京京有一隻比人秒左就豬硬

全部七星既話唔係賺左咩

呢樣真
我成日唔上buff就沖
後手好柒

呢個係我用都督既原因真係好弱勢

攞黎抽教本咪好

大把奇形怪狀既道具都有

演義神道具黎

44533
手開始震

500卷得件六星寶刀(+3攻策 )

有六星仲想點

我總數200抽..得1件6

jn[img]

除非抽到高星靚野唔係抽到幾星唔太重要
最重要係合到咩
就好似靜止炮呢d就真神裝

點都高星好 廢野都好 分一分解就賺返哂啦

你合野夠歐洲

高星=多個合7星既機會=多個機會中好野

Pvp今日冇輸過
差唔多場場都先手

禾都唔知禾冰樹歐洲得把白虎弓禾仲要無升弓兵

多機會還多機會
合到一件正野例如白虎弓就夠屌打十件小薯裝

合左三件六星袍
-30%遠攻;10%全防,20%物攻
搞到又捨得上七星

非洲新定義

打死都留 我有件30%法傷我覺得仲好過白虎弓

再唔出重骰好驚忍唔住 一陣又合左本西書出黎我就要跳樓

-30法傷配姜維咪冇法師傷到佢

可唔可以幫我屌撚死佢?

有邊件係減30法 唔見有

撈亂左啦
-30命中
姜維係-50傷

有害策略計埋元素法術?

佢可能住係摩洛哥
搭幾個鐘船就到歐洲果D

法老王其實都係住係非洲

姜維之寶

呢篇野果條帥哥又出黎嘈
我都唔明佢點解係咁叫人玩陸抗

我以前打三國game識一個台灣高中生又係好似佢咁周圍嘈啲高戰人，話佢哋離地唔識教其他人，成日話自己冇咩課金都打到好厲害，我懷疑係佢

而家搞搞下 賢者變左弱勢職

邊隻 係咪又係戰棋

升定班策士無死錯人

佢一味死推陸抗龐統
佢想要全世界認同佢...

龐統係勁
但佢D態度真係好撚屁孩
之前果個幾本幾本當COST叫係咪佢

策士練邊個好 非洲人無裝 得35%水火書

12連勝 彈game中斷
本來打到好刺激剩番2比2
唔知邊條友行埋黎可以令我d人係咁debuff 隻李明狂混中我 隻呂布中左混亂 成5rd先醒 點解人地果d就1rd醒

自己入個list度睇技選啦 唔好跟人風

補完教本仲輸多左

黎緊招真傷唔食火系35%

邊招係

蔡文姬最勁

連策 命中率15 四神

配火書可出雀
18cost 好抵

朱雀勁咩
見過人地月英用朱雀都冇白諸地龍咁痛
策士賣點唔係招真傷 ？

一日未出都唔知咩環境

1勝5敗 ha

更新後 朱雀有燒傷
青龍只係hit 數高可以確定殺一隻

朱雀始終係AOE 9格 ，計落 2hit 全中對方兩隻已經勁過青龍

你睇佢個名郁知佢9upper 啦

咁策士未buff之前真係狗都唔屌
朱雀攻力同地龍差唔多 賢者仲可以因應情況用青龍
唔怪得會大buff

幾時到山賊

琴晚換場之後打過一次 荀令君
贏得都幾辛苦

策士冇氣合ai係柒啲

武神趙子龍

突然落場及時雨我先反勝

你用咩機成日彈

狗都唔屌既機

一日未合到歐洲武 都冇咩心機打pvp 由得佢彈啦唯有

如果有電腦就用模擬器啦

神裝黎到講 主動攻擊 破陣引導 定先發無反最尾機 ？ 我覺得先發無反

禁道具同毒七星

心聲

部電腦仲廢過電話

又豬一場 比白豬屈連策
明明冇連策扇 1千精都未夠可以野野都連策 勁

次次都俾佢靚抽

1rd比人劈10幾劍我認輸

佢果隻咩補

朗神眾全部都伏黎

係咪改朗神眾個名易抽靚寶d

改個名做朗神眾再養起成間game廠包抽到神裝

唔會個個都係重課
有d人戰力明明好低 但勁多神裝陰人

零課玩家

班友全部識玩可能玩過韓服

岩岩打左場本身應該輸
點Q知對面典韋呂布關羽企左個L型
白豬一野地龍轟落去-6連策死2隻一隻重傷
司馬再補刀

一ROUND清3隻

有神裝我都識玩啦

撞到客服中心一場賺46分

咁多弱智仔 雙翼者點會輸呀

隻滿寵比佢地劈死左
白豬又得返半條血
一個唔好彩MISS左又仆街架啦

一過十連勝就比神miss屌打又要再草過

多得官方派錯武器許可書，過幾日應該可以轉多隻，我決定轉花鬘帶流星鎚

屈機角

原來冇+30%命中率件輔助唔洗玩花鬘
爆發得c
用番賈ching 算了

原來傷害轉移甲好勁

阿蒙 MP連擊殺我隻廚房
點知震死埋佢自己隻曹操

終於合到件

原來異民族可以咁打

我合到道具馬 MP鏡

破陣棍
引導棍
白金戈 (傷害範圍)

應該練咩人？
貂ching 用破陣定引導好
其餘兩件等分解 定係其他人專武

全部棍

練埋動物軍團囉

屌蟬用破陣
因為引導打周圍8格 太難發動

所以我都係棄花鬘算啦
上面啲「非洲人」一堆正寶唉

pvp排名

七星有三棍二弩
得破陣棍見得下人

合寶活動個3星以上係計 2星合3星 定 3星合4星?

成班歐洲人
非洲人LM

零課非洲酋長唯有去升埋太守上30
多D銀等買船飛

今日合到呢件，又話武up ge

掉左佢啦, 屌

認真問依D比文職用既比咩職好

法國16件六七星有9件係衫
仲要得七星全防甲同兩件六星全防袍有用
其他都係弩/毒弓/無反劍

爆發c打山岳會有幾多命中？

40~50%易中過80~90%(好似係)

有咁低？ 不過都叫兩下中一下

80%嘅話會連住miss

好想用銅雀換寶箱卷抽 好病態

媽
又出全防道袍
17件六七星有10件衫

個romeo睇黎斷左連勝靠屈孫策睇黎唔穩陣，最穩都係班貂蟬

唔要比我

六星爆發力,七星MP,全防甲
六星全防,策防,七星全防道袍
六星全防,減間接,物防戰袍

換弓弩炮以外

玩雙賢者算,咁鍾意關公呂布

升荀攸定滿竉好 好難決擇

滿啦

不過之後兩隻都會卡80

滿, 周圍集中好用

滿 低cost

係，加左精神後，我李典試過中青龍唔死

開始有錢無掟洗，許可書

將所有人升80

咁多七星既你地
我得8件仲要係d小薯裝

邊夠班朗神眾打 好似係

睇番碰碰哥d片佢個隻升爆曬加左30%打展少皇呂布得8x %
我呢d正係會食到111同埋冇30%輔助分分鐘50都冇
都係留番比d歐洲ching班

“穩陣”對爭前列排名好重要因為每場對手都係得10幾分，要靠連勝果10分
你睇下前列果班九成都有貂蟬

法正有攻擊系強化食到招真傷新技喎，其他都係元素系強化

自選裝備既話好多組法都好穩陣既
貂蟬最吸引之處係夠快姐
破陣棍 白金戈一回合殺2件
爭頭十個d人應該差唔多場場都贏 係睇下邊個刷得快
好似上個禮拜個明目小公主個陣快到仆街

曹操 選英雄線 啲對白on99

唉睇嚟都係升羊啦有連擊棍

依家睇返簡直小學程度FF

畀畀意見
月英 自選技能有
1.精轉防 2.命中15% 3.精+10% 4.四神
飾物用5.模仿
用緊1,3,4 但命中得50-79% 未見過80
所以想轉用命中15%
方案A: 用1,2,4 但驚唔夠精 畀人秒
方案B: 等抽中劉勝衣 轉用2,3,4 但發夢嘅事應該留番發夢先講
方案C: 用1,2,3 唔模仿 轉心做carry

畀畀意見 集思廣益
月英 自選技能有
1.精轉防 2.命中15% 3.精+10% 4.四神
飾物用5.模仿
用緊1,3,4 但命中得50-79% 未見過80
所以想轉用命中15%
方案A: 用1,2,4 但驚唔夠精 畀人秒
方案B: 等抽中劉勝衣 轉用2,3,4 但發夢嘅事應該留番發夢先講
方案C: 用1,2,3 唔模仿 專心做carry

呢d做哂未?
銀倉10 陣行90 開哂全部銀幣武將

我會揀124，本來策士就係要輸出嘛，唔中就算傷害可以秒都冇用
精轉防都係輔助姐冇咩唔會第一回合推上去比人秒，都係對面死咗一兩個主力再幫頂

C
唔模仿 ，反直輸出高高賢者
輔助品無35書 就裝龍珠

我好似對過隻比人兩下朱雀 呂曹馬妹妹三隻燒到見紅

屌，又一張西蜀 玩我咩

試驗中

如果要高輸出唔係用蔡琰好D?自帶連策好似好正
我都苦惱緊升月英先定蔡琰先

命中應該唔止咁低？食滿幸運教本加士氣buff應該冇咁低

我滿士氣 主要係後手冇時間buff紫
其實如果有劉勝衣
一定係蔡琰勁d

有連擊扇咪月英勁囉 咁講白人先係最勁

睇有咩裝啦 我法系裝備好配乏
蔡琰自帶連擊 可以用6星命中15%扇
月英自帶精轉防 可以用狀態反射衣

岩岩用唯一一把六星命中扇加六星防有害策衣合左烏雉馬 俾呂布 而家策士賢者無曬武器 後悔了
利申：pvp 全物攻

Pvp睇到好多人隊野都冇禁擊混亂
佢地係點打先發呂布

其實唔難
唔好揀呂布打就得

如果我得１把6星連策強化扇，應該文姬好定月英好？

我都兩本西書
西書揮手區

認真通常都3個呂布嗢
係差在有冇先發槍

成日唔就金開人/技/教本有d想課成長包

先發/遠攻/法術

可以遠攻既得熊炸嗢
唔係李典一早收佢皮了

法術一miss就比佢屌打好冇安全感

連策強化唔係主要技能 唔影響選人
蔡琰用會大力左 但唔會令佢op

佢好鍾意追郝昭打，所以我都安心等防連擊司馬貼住打佢，自己嘅呂布劉宮郝昭就追其他人打

命中扇

可以叫你烈士嗎

呂布唔係專屌法系？

唔知點解，我劉宮呂布司馬暴露曬係佢面前佢都追著郝昭打，我唯有打佢後面啲法

咁我唯有升隻郝昭了
玩全物攻

我唔係揀呂布打既，有時5次先有1次打到

而家20勝3負

合左件減30%物攻既6星袍
比補定係司馬著好

蝕好多雀嗢會

唯有快d上x人將囉

我心存盼望自己會中七星扇
不過呂布加呢隻馬都有用既 更暴力

呢把除左連策之外最勁嗢

我寧願輸都會照打

睇吓真係唔知點解係咁追著郝昭，我司馬係咁貼著佢燒
可能同兵種相性有關？

滿寵都唔打
Ching滿寵幾lv 同咩防具？

我之前打到低過1000分喎，咁不如唔好打

80lv，物理防禦率-20%

咁正
我冇用郝ching
呂布一定殺賈詡先
升郝ching了 不過冇金開佢

ching你日日都唔同喎 升唔升到咁多隻

滿寵郝昭李典貂蟬關羽

好漫長 終於30rank

吳班裝流星鎚勁唔勁
主動攻擊+老虎高爆+命中率輔助+自帶蛇矛+禁擊

破陣

幾時輪到佢破
係破都貂蟬破
如果吳班 郝昭 貂蟬 關羽 李典 會點
貂蟬有周圍氣合
郝昭有周圍堅固

老虎唔需要命中la..爆發s+自帶周圍減爆發
老虎最緊要係保命

升吳ching 既話就唔要滿寵
開命中率輔助 主動攻擊 同埋 hp+15%

無法系去模仿佢招禁擊命中得40%左右

唔係睇士氣咩

佢招禁擊正係用黎禁先發呂布/無反趙
其他山騎既話就直接用流星鎚打暈佢

你想佢有幾高士氣

咁比遁甲李典得唔得

希望今次小喬派錯20張防具許可

正係得貂蟬李典輸出好似唔多夠
希望關羽搞掂左可以carry

好彩我先手

唔好玩啦ching

係咪要低課先中到歐洲野
點解呢度咁多低課歐洲人

極限趙雲 夷凌劉備成日死 點搞

唔好見到有ching中正野就去合
我堅持改版有重骰先合

邊個位死 咩人腳

我連桂陽趙範都打唔贏
趙雲75 蘭33 補40 馬良諸葛均8 楊震40

呢關我記得趙雲一個打哂

...

咦好似關關都係趙雲打哂 我講左廢話

見有錢有寶就合

常山不是只有趙子龍！
下rd比狼爆擊死

78趙雲有連反槍其他20
比學上方朱然夾死左劉備

我有蛇矛都過回合嗢
有冇攻略

我已經唔記得左呢關駛唔駛食道具過

巴打楊震有無練 另外夏候䔵起碼都要40
因為就算畀你過到夷陵 最後兩關靠趙雲一定十二回合清唔到
另外趙雲上埋80先喇 差少少

食左方塊戰書都搞唔掂

我淨係得兩關有用過方塊戰書

睇黎要升貂禪

趙範果關唔係有友軍一齊圍咩 點解會唔夠回合

oh 我記錯 趙範係邊關

趙範果關要食大十字戰書 冇就方塊戰書 打城門前食正方形既秘書
最好有隻道具馬 手下餵你食

無

桂陽
趙範投石車屈喺城
如果要子龍全三印
一定要夏侯 楊震都最少level 40 最好60
另外練埋補師 幫手buff 回血
尾兩關食書 先可以過到

有d咁既事
呢關好撚仆街
趙範前面一大排民居阻撚著
趙範要同佢對話 唔可以即秒 同佢講野之前佢會出唔知點解必中既定身綁著你
城入面既步兵唔會過黎打你 一反唔死又要曬多個回合殺
最下有3隻撚樣又係唔郁等你黎打
中間兩隻弓騎又係唔郁
連打都唔會打你 起碼要兩個回合殺

呢隻野4 cost 佢同楊震趙云傳由頭用到尾
Pvp 仲可以加減用
為左把六星槍 練喇

其他20又真係太過份
起碼升到40 最後果關都要有一個人裝尿袋頂住就超易打

我記得自己係趙雲打完上中兩堆 下面打剩兩三隻比40lv果班契弟清

尾二畀最尾難打
勁多弓騎趙雲反唔到
仲要十二回合全殺
一定要楊震 夏侯幫乎手

尾2我食兩個正方形秘書過

升緊楊震上60
尋晚曬左兩日方塊都過唔到嬲到我

最好每日都打荊南事件打正方形秘書返黎啦
打黃巾>盜賊 第3個事件就會出現戰書秘書既黃巾比你打 好快手

啱啱見到呢條片, 痴線

所以好多人推薦升孔明先

見到有人用6 7星裝比低lv既角守城
好殘眼

撞到隻狀態反射呂布 嚇死我 以為輸硬
點知見到佢冇乜加智 又以為贏硬
點知我司馬+賈詡燒佢四野中得一野 又以為輸硬
點知佢秒唔到我司馬 最後都係燒死左

果個古今攻略
全部人都升到咁高lv 個攻略好似冇乜意思

佢pvp 個條片最正

兩把六星混亂寶刀合左做猛毒弓

我由六星毒弓變左七星毒

冇睇 咩黎

佢係優閒型玩家

純粹覺得條片個情況好搞笑姐

唔覺唔覺今週都輸左10場
我發覺我對住雙賢者輸多贏少

唔計彈game 有9成4勝率

做乜撚野
99司馬燒81呂布可以miss五次

我都放棄左搵司馬打人痴住李明去禁擊減防，或者當奶媽用

今週好無動力打

到依家50場都未有

快啲出分解啦

弓兵點升衫好
用唔到賢者果招

堅持就係勝利
未改版前不合七星

西書重骰諸葛巾

係咁黑既話就直接唔玩

米袋單挑

仲有食下D垃圾戰書(e.g.藤弓)
令弓兵反擊r唔到

一樣係入黃巾比人打 最多打多幾場

照打10~15lv收集情報/妖人就得
帶袋裝甲+食垃圾戰書令自己反擊唔到九格

點解軍事力個排名可以跌到咁
其實係點計
雖然呢個排名都wfc

諗緊升唔升于禁
但佢無支援得主動

最好有引導弓先升

弓兵再加多個攻擊範圍再打多格好似都唔錯

無連擊就一定于禁，無得揀

又有歐洲ching
有青皇弓就玩關索/馬雲6 啦

得一把7星武

貴精不貴多

尋晚過左，71趙雲 55夏候蘭 55 楊震 張魄 陳到40

一開波除左趙雲，其他人要係劉備個逃生口佈防同塞實個窿（劉備走左出黎就會被圍死）
係森林入面清敵軍
陳到會係呢場主力（3轉比較好）-騎兵攻擊加乘&森林120%
趙雲就要衝入去觸發陸遜談話
之後趕出去觸發埋單挑朱然同清卒
一路清劉備會一路走路
清到佢附近無卒放個強行比佢就等完場

點解好似冇人用張遼咁? 佢D天生技幾勁, 好似係

輕騎天生廢

之前貼連勝係咪仲未派獎

終於過到
1個回歸書 1個廣羽箭書 1個方塊戰書
楊震60lv 帶破陣 趙雲74 蛇矛都打得咁抆水

撞到隻先發狀態反射呂布
即刻左上角離場

用徐晃插死佢

各位真係唔好試打展少皇...佢5件異常反彈衫25連勝斷左

後手 徐晃已經比佢打剩個位數

佢咁出名你都打

唔係落雨贏埋啦連擊羽劈10野佢老味

之前我講轉裝轉到4條異常反彈友個個其實係佢黎
乜你唔g咩

全部都唔中

佢果身裝同自選無分別... 抵死啦

個次破陣破左落呂布到破死左佢
-6 贏左

山地贏過，好彩我慣唔用道士

諗住升隻羊之後唔用補師轉用道士80算

郝邵 呂布 司馬 羊 道士（或者劉宮）

我兩隻自帶混亂 我已經無道士

差兩日就轉到貂ching
終於可以衝分

冇破陣只好用羊

唔用補就要玩全攻型了
呂 郝 羊 劉 加多隻輸出型

唔用補就用孫權啦

各位有無推薦輕騎邊隻pvp有用 抽到輕騎加範圍把槍

無破陣too
至少貂清好抽過隻垃圾典韋

張遼 張飛 太史慈

可以諗下關羽
輕騎太揸

顏良 602 張遼..

太史慈玩神風都幾勁（好似）

係嗢可以用孫權
咁我用 貂蟬 李典 關羽 花鬘/吳班 孫權算了

好似得太史比較勁 但無雙好搏

張飛 太史慈都係另類玩法黎
正路就主動攻擊果兩個或者顏良

見過有人已經99+爆書太史慈
等睇更新完變戰神

太史清下個patch會點改 ？

要控血有d難同埋範圍槍唔係好岩太史慈用

顏良勁在邊？好普通技能

周圍氣合仲有袁紹，有攻擊範圍擴大同會心強化，練佢拎玉璽 同埋順便準備佢個演義都好